
Descarga de dependencias con maven y creacion del proyecto.
>_ mvn dependency:tree
>_ mvn eclipse:eclipse

IMPORTANTE: 
1 - crear un Source Folder llamado 'src'.
2 - Ejecute el script Accounts.sql de la carpeta src/script/mysql.
3 - La contraseņa por defecto es "admin".